（鳩up) 長實名既由來

今日屙完屎 見到條屎又長又實好有形態
我諗誠仔都係屙完屎 參透左人生 希望間公司又長又實 咁有形態
所以改自己公司叫長實

屙長實屎真係好爽

你連誠哥屙咩屎都知

其實誠仔賺到盡既性格，係果次柯屎都可以體現到
「yao長yao實，仲間黃既... 嗯... 向江人精神...」
所以佢第二間公司就叫做「和黃」

有錢人食好開野 屙老實屎係常識吧

又係喎 屎都係少少黃先健康

打錯 係尿先岩